我買左件好性感嘅泳衣啊！

呢句對白都算經典
你地點睇

冇圖有伯母
有圖冇伯母

fatc

頭d

fatc fatc

三萬蚊過夜

阿木 你不如唔好叫阿木

三萬蚊呀！

發火？ 岩啊 一個車手係應該有火

我打人？